觀塘區內觀塘係咪全勝？

鄭景陽果3個贏哂
協康 月華 康樂都係贏
本來覺得多廢老會輸

連翠屏呢個極藍廢老廢中區都贏

觀塘中心
斷無限連任